Premise:
"A man at a flea market browsing."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "A man is sleeping at a flea market." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: A man at a flea market browsing does not imply he is sleeping. The answer is no.

Premise:
"A man and a woman sit on a couch and look at each other while three other men stand by."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "man and woman looking at each other sitting on a bench." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: A man and a woman can look at each other while sitting on a couch. The answer is yes.

Premise:
"A skater is jumping in the air over some stairs at night."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "A skater is jumping over some stairs in the local skate park." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: It is not possible to tell if the skater is in a skate park or not. The answer is not possible to tell.

Premise:
"Asian man takes a nap outside in folding chair."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "A man naps in a summer breeze." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: A person napping is not necessarily napping in a summer breeze. The answer is not possible to tell.

Premise:
"A yougn boy in a blue and white baseball uniform throwing a baseball while tucking his glove close to his body."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "a boy throws a ball." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: A young boy in a baseball uniform throwing a baseball while tucking his glove close to his body implies he is throwing a ball. The answer is yes.

Premise:
"A mountain climber scales a steep rock face."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "A man sitting on a couch." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: A mountain climber scales a steep rock face does not imply a man sitting on a couch. The answer is no.

Premise:
"A red dog looks at a brown dog on a dirt path next to a lake."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "A brown dog looks at a red dog." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: A red dog looking at a brown dog does not necessarily mean that the brown dog looks back at the red one. The answer is not possible to tell.

Premise:
"A man in glasses and a striped shirt sitting down and looking toward the camera."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "a man is sitting." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: A man in glasses and a striped shirt sitting down and looking toward the camera is a man sitting. The answer is yes.

Premise:
"Mother and child awaiting a ride from the store."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "A parent and her child are sleeping." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: If the parent and child are awaiting a ride from the store, they are not sleeping. The answer is no.