Premise:
"A young man hitting a ball with a bat."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "Three girls are playing basketball." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: Playing basketball requires a ball and a hoop. The answer is no.

Premise:
"A woman is tacking up a sign on the sigh post."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "The woman is eating a cake." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: The woman cannot be tacking up a sign and eating a cake at the same time. The answer is no.

Premise:
"A mother and her child are out for a walk."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "A mother and her child are bonding together." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: Bonding is a possibility. The answer is not possible to tell.

Premise:
"Two children in soccer uniforms."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "The two children wear soccer uniforms pafter the game." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: One can only guess and assume that the children are in uniform after the game. The answer is not possible to tell.

Premise:
"A man in a red, black and white uniform is pursuing a soccer ball on a grassy field."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "A man is playing soccer." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: The answer is yes.

Premise:
"Two children lying in the snow making snow angels."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "The two children are having fun." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: You cannot tell if someone is having fun just because they are lying in the snow. The answer is not possible to tell.

Premise:
"A man is walking down a pavement path."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "the man is in the shower." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: The answer is no.

Premise:
"Two bicyclists in a race with helmets."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "two guys on bikes." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: The answer is yes.

Premise:
"A group of children is entering an inflatable bounce house."
Based on this premise, can we conclude the hypothesis "bounce house is filled with children." is true?
OPTIONS:
- yes
- no 
- not possible to tell
A: Children entering a bounce house implies that the house is filled with children. The answer is yes.