Q: Does Magnus Carlsen enjoy KFC?
A: Magnus Carlsen is a chess grandmaster from Norway There are no KFC locations in Norway So the answer is no.

Q: Does an organ donor need to be dead to donate a kidney?
A: The average human has two kidneys. Only one kidney is required to function as a healthy person. Living organ donors will sometimes donate their spare kidney to someone experiencing failure of both their kidneys. So the answer is no.

Q: Would a Pict be confused by Old English?
A: Old English was spoken by the Anglo-Saxons, a Germanic tribe that inhabited England. The Picts were a Celtic-speaking people that lived in what is now Scotland. The Pictish language died out by 1100AD and was replaced by Gaelic. Gaelic and Old English are completely different languages from different branches of the Indo-European language family. Gaelic vocabulary is very different from Old English  and verbs are also conjugated differently. So the answer is yes.

Q: Was milliner in Alice in Wonderland (1951 film) likely in need of succimer?
A: A milliner is someone who makes hats. The character of the Mad Hatter was a milliner in the 1951 Alice in Wonderland film. The phrase, Mad as a Hatter, comes from the fact that hat makers used mercury to line their hats and often suffered mercury poisoning. Succimer is a chemical that is used to treat lead, mercury, and arsenic poisoning. So the answer is yes.

Q: Is Albany, Georgia the most populous US Albany?
A: Albany, Georgia had a population of 75,249 in 2018. Albany, New York had a population of 97,279 in 2018. So the answer is no.

Q: Would Eye surgery on a fly be in vain?
A: Researchers at BYU have been developing smaller surgical instruments to improve medical procedures. BYU researchers  created robotically-controlled forceps that can pass through a hole about 3 millimeters in size. The eye of a fly is considerably small and estimates range from .5mm to 2mm. So the answer is yes.

Q: In most Mennonite homes, would children know of The Powerpuff Girls?
A: Mennonites are a religious with similar beliefs to Amish groups. Mennonites do not prohibit or view the use of technology as a sin. Most Mennonites avoid using television sets at home. So the answer is no.

Q: Is a curling iron necessary in curling?
A: A curling iron is a tool used to make the hair curly using heat. The sport of curling requires curling brooms, stones (rocks), and curling shoes. Changing the structure of your hair has no practical benefit to the sport of curling. So the answer is no.