Q: Does Disney have an ice princess?
A: In 2013, Disney released Frozen. Frozen features Elsa, a princess with magical ice powers. So the answer is yes.

Q: Does the central processing unit usually have a dedicated fan?
A: The CPU is the main chip on a computer's board, and generates a lot of heat. Computer manufacturers generally include a dedicated cooling system over the CPU in addition to the main board fans. So the answer is yes.

Q: Would someone pay for a coffee in NYC with Euros?
A: New York City is located within the United States. The currency used in the United States is the United States dollar, not the Euro. So the answer is no.

Q: If you have a serious injury in Bangladesh, would you probably dial a Fibonacci number?
A: The number for emergency services in Bangladesh is 999 999 is not a Fibonacci sequence integer  So the answer is no.

Q: Could an escapee swim nonstop from Alcatraz island to Siberia?
A: Alcatraz Island was a San Francisco Bay prison. Siberia is over 5,217 miles away from San Francisco. The longest continuous swim record was 139 miles. So the answer is no.

Q: Should you bring your own bags to Aldi?
A: Unlike most grocery stores, Aldi charges customers for use of paper bags. Aldi does not supply shopping carts without a deposit, so shopping bags are a good alternative. So the answer is yes.

Q: Was Iggy Pop named after his father?
A: Iggy Pop's birth name was James Newell Osterberg Jr. The father of Iggy Pop was James Newell Osterberg Sr. So the answer is yes.

Q: Do people with DID have a good memory?
A: DID is an abbreviation for 'Dissociative Identity Disorder.' DID is characterized by gaps in memory, as well as altered states or 'personalities' during these dissociative moments. So the answer is no.