Q: Did Archduke Franz Ferdinand of Austria participate in the Pacific War?
A: Archduke Franz Ferdinand of Austria was assassinated in 1914. The Pacific War took place between 1941 and 1945. So the answer is no.

Q: Does Mercury make for good Slip N Slide material?
A: The Slip N Slide was an outdoor water slide toy. Mercury is a thick liquid at room temperature. Mercury is poisonous and used to kill hatters that lined their hats with the substance. So the answer is no.

Q: Can the Toyota Hilux tip the scales against Mr. Ed?
A: The current generation of Toyota Hilux weighs at least 4,310 lbs Mr. Ed was portrayed by an adult horse The average adult horse weighs up to 2,000 lbs So the answer is yes.

Q: Could Lil Wayne's children ride in a Chevrolet Corvette ZR1 together?
A: Lil Wayne has four children. A Chevrolet Corvette ZR1 has 2 seats. So the answer is no.

Q: Did Woodrow Wilson consider Blacks to be equal members of society?
A: Woodrow Wilson supported the Ku Klux Klan. The Ku Klux Klan consider Blacks to be inferior.  So the answer is no.

Q: Paleography hypothetically helps to understand Cthulhu?
A: Palaeography involves the study of ancient writings. Paleography has helped decode Anatolian hieroglyphics from all the way back as the first millenia BC. Author H.P. Lovecraft's Cthulhu is an ancient mystical being from eons ago. So the answer is yes.

Q: Could someone listen to the entire U2 debut studio album during an episode of Peppa Pig?
A: U2's debut studio album was titled Boy. The album, Boy, is 42 minutes and 52 seconds long. An episode of Peppa Pig has a running time of approximately 5 minutes. So the answer is no.

Q: Are more watermelons grown in Brazil than Antarctica?
A: Watermelons are plants grown in climates from tropical to temperate, needing temperatures higher than about 25 °C (77 °F) to thrive. The climate of Antarctica is the coldest on Earth. The climate of Brazil comprises a wide range of weather conditions across a large area and varied topography, but most of the country is tropical. So the answer is yes.