Q: Could you make the kitchen 'holy trinity' without celery?
A: The 'Holy Trinity' in cooking is a base used for soups, stews, and more. The ingredients of the Holy Trinity base are onions, bell peppers, and celery. So the answer is no.

Q: Can too many oranges cause diarrhea?
A: Oranges are very high in fiber and sugar. Too much fiber can cause diarrhea. So the answer is yes.

Q: Could an ocelot outrun a kindergartner? 
A: An ocelot can run up to 61 kilometers per hour. Kindergartners are human children usually aged five to six years old. Human children under 10 are not likely to exceed 20 kilometers per hour. So the answer is yes.

Q: Has Ringo Starr been in a relatively large number of bands?
A: RIngo Starr has been in three bands besides the Beatles. Mike Patton, lead singer of Faith No More, has been in at least 12 bands. Dave Grohl, lead singer of the Foo Fighters, has played in over 10 bands. So the answer is no.

Q: Is there any absolute way to prevent abortion?
A: In areas where professional medical abortions are illegal, women get unsafe illegal abortions from unlicensed practitioners.  Women have successfully aborted their own children through physical or chemical means for centuries. So the answer is no.

Q: Will Gremlins sequels tie number of Matrix sequels?
A: The Matrix films had two sequels. Gremlins has one sequel, Gremlins 2: The New Batch. The script for a Gremlins 3 is being written by Carl Ellsworth. So the answer is yes.

Q: Does the cuisine of Hawaii embrace foods considered gross in the continental US?
A: SPAM has a reputation for being an unpleasant dish in the continental US. SPAM is so popular in Hawaii that it has made it onto McDonalds menus.  So the answer is yes.

Q: Is the Jurassic era a tourist destination?
A: The Jurassic era is a period of time in the past. Time travel does not currently exist.  So the answer is no.